人類總要重複同樣的錯誤

我有個朋友依家係我對面喊緊
佢上個月同我講佢條女行左2年
平時都唔會認真化妝同噴香水
只係搞下個頭髮野
但上個月（4月尾）開始
佢發覺出街佢條女就噴香水 打扮等
佢當時有同我討論過
佢就話可能佢女朋友番工需要 因轉左入新工作
同埋想改變下自己等佢地有新鮮感

但我當時已好肯定講佢條女一係有朋友介紹佢做雞
一係就你等住收帽 因為新公司有狗公已食左你條女
比我朋友屌鳩我話我都癡線死毒撚+唔再覆我 話佢女朋友唔係呢d
點知佢尋晚突然打比我話想死
帽左
偷睇電話發現

而加想趕鳩佢番屋企我好眼訓
之前講佢又唔信